[
    {
        "randomId": 629
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    }
]